有冇記者可以喺WHO記者會上面叫譚德塞示範執棉花標準動作？

譚狗一定識，個動作係烙喺佢地DNA入面的

反正係唔係都會比佢屈係種族岐視佢

唔認認真真咁玩種族岐視好似真係蝕撚咗咁

應該有鎖腳鏈，開完會要走去摘西瓜

好好笑

唔差在順手掟埋蕉比佢

送西瓜香蕉棉花皮鞭腳鐐比佢

提醒下佢自己祖先係點樣腳踏實地咁生活

抹腳好d喎

個著火十字架會唔會令譚德塞「成熟」少少

超過十成熟

係時候出動三寶
炸雞 西瓜 提子汁

屓

奔 條譚德賽奶共 點解你要種族歧視埋全部黑人？
你幾時變到咁evil

我一向都討厭黑人

唔差在示範埋種蔗啦

佢坐到呢個位已經證明冇種族歧視

即刻同條非州奶共土著講，唔止台灣，我哋香港都小緊佢！

執人仔仲標準

屌你係咪痴撚線，唔好真係玩種族歧視啦

做人唔好咁，黑人有咩得罪你？

奔

示範點樣中間劈落去

Well done